減肥成功嘅肥仔，你問我答！

歷史：
以前四十三寸腰
高180
二百一十幾磅
依家：
三十四腰
高180
一百八十左右

bmi唔可以做準，我有舉鐵
可以叫半肥瘦叉燒

條J有無長返

伯母幾好嘛？

有，不過仲有少少皮摺要時間收返

身體一向都唔好，早幾年大手術，身體麻麻

用咩方法減？

減肥冇捷徑，一定要做運動，我係跑步落磅

如果收唔到皮打算點做

一星期幾次？

再加舉鐵？

一星期跑幾次？
每次跑幾耐？

一唔跑又升番, 一個月1kg, 屌

唔會收唔番，要時間嘅

利申：我係體適能導師

一星期一次，有時行吓山，有時跑下步

我都會重返，不過控制響180左右

可唔可以帶我減肥

我帶就難道高啲，俾個建議你可以係飲食着手
我小學可以一餐食三個出前一丁， 一包廚師腸加
一個椰菜
中學一餐三個飯盒

大專開始節制， 例如每晚食紅米， 雞肉同菜

隔日跑，每次跑3千米

以前覺得好辛苦， 跑兩個籃球場都收皮

依家可以叫跑得到， 雖然跑唔快
最遠試過屯門跑到元朗

已經177lbs, 年中先170lbs

巴打高都好...又矮又肥真係慘

跑係咪唔洗快..最緊要KEEP住
點樣知自己跑左3千米

點對抗誘惑

唔洗快，最緊要你跑得到
如果你真係唔識嘅，可以用巴士站計數

我以前係用學校有一條路線3千米， 後尾用輕鐵站計數，
跑距離算啦

幾好唔錯， 大家齊俾心機

留名

食飯之前諗一諗，盡量唔食煎炒煮炸嘅物體

咁重隻腳受唔到wow巴打

由於外表睇唔出，好多人都覺得我基本冇咁重，所以中央肥胖，瘦左之後好多人都唔認得

有一段時間有少少痛，果斷時間轉左游水，後尾又跑返步
依家好正常乜事都冇，個人仲輕鬆左好多

台灣個小豬讀書時都係大肥仔
有個暑假減肥
之後返學D同學都唔認得

我自己就覺得個樣好似冇乜分別，人哋話我下巴好尖
身型上仲有肚腩，不過細咗好多，我會努力少少，好快減埋

條j長左幾多

目測1cm多啲，冇度過

肥矮毒留名

今日係第一日減, 跑2下都喘氣
見到呢個po有返哂動力

利申: 162, 73公斤

我都想跑步減肥 但左邊膝頭長期隱隱作痛
係咪唔適合跑步減肥
如果唔跑步仲可以點減 定照可以慢跑

利申接近二百磅 好彩夠高睇落唔算太肥

俾啲心機啦，一開波係覺得好悶， 減到肥其實好開心

多啲游水，得閑拉下筋，唔好做一啲跑步嘅動作，好返先至做， 拉筋係一個好緊要嘅動作，可能你本身重，游水應該比較適合你

你宜加日日三餐食乜

早餐乜都得，午餐乜都得，晚飯好節制
都係果句盡量唔好食咁肥，好輕鬆

想問每日跑三千米做sit up,掌上壓個d夠唔夠?
同埋平時會唔會出街食野
唔想咁快有糖尿病
利申:175cm 87kg 但係睇落似七十幾kg

唔夠，出街食嘢一向都冇問題不過你要小心啲食嘢嘅份量同埋煮法

咁要加碼既話要做幾多先夠
btw thz巴打

做左先講啦， 我又唔知個情況係點，我會行吓山

180高 164磅 有踢開波 隻腳有肌肉
想減肥好耐 個肚下半部同個肥仔波都有啲大

始終都戒唔到食……我都知一定要均衡飲食同做有氧運動 但有心冇力

上網睇好似話要做啲重量運動 我其實係想一路減一路操肌 平時跑完步自己係公園做啲力量訓練有冇用

放心，亂咁做好快冇心機

跑步真係好見效，可以長遠跑，落磅好快

今日係第三日返工前跑
但係我廢 跑20分鐘到就無氣，之後又行下跑下咁，總共用左35分鐘
係咪無乜用

利申：高181-183，今朝磅187磅

我以前都係咁，不過長遠D跑我已經好似冇乜感覺，師兄俾啲心機， 我建議睇一個時間盡量跑， 唔好停，唔好行

跑步跑街定跑步機?
我次次跑完第日磅重都會重左
唔知搞乜

街，重左一定你食野有問題

瘦左之後你成個輪廓有無出左好多

有，尤其是下面

我好撚想瘦面啊

跳鄭多燕有冇用

返到學校好多人都唔認得我

有，時間上要用多啲，最緊要就係做帶氧運動

每個星期跑3次3k 加每日負重訓練
3k 跑17，18 分左右
少油走糖
做左排冇咩成效咁
有啲氣餒

幾多歲？

肥仔波係咪要到後期先減得走

你冇心機係正常，咁快想有成效大貪左少少喎

21
利申：合資格體適能導師

我都有，不過我證實左係，要比多啲時間投放，我自己就縮左好多

計距離其實唔係咁好
因為人人能力都唔同
最好係計時，45min至60min咁就係理想跑步既時間

想請教下巴打
果段時間點捱落去

有冇話練多d胸就會快d減得走？

計時就最好，你都要有適當嘅運動

多數我會買個耳機一路跑步聽歌

我都想，一定係用時間做運動，帶氧先可以燃燒脂肪

減左肥個身型會唔會似女人

圖呢？

肥仔波要時間減，不過我練上胸所以唔似，柱狀咁

有真相

好似都仲有少少肥仔波

你隻腳有冇瘦左？
我減左半年，肚腩收左好多，但大小腿仲係好粗

我隻腳瘦先，可能你做運動時間唔夠長，下下爆炸力，隻腳仲未收落嚟

咁當然啦，時間問題

跑 跑步機得唔得? 最好跑幾耐 重磅

好多教練都會主張你跑跑步機，跑步機係可以嘅，但係你要記得一樣野， 跑到冇乜進步空間你就要出街跑，有好多人都習慣咗響健身室做倉鼠，30分鐘以上你先可以做到帶氧運動，覺得痛或者唔舒服，就要休息

我180cm

80kg

有個肥仔波想減

我要直接去舉鐵定係帶氧好？

體脂23%

求樓主指點下我

帶氧，我同你差唔多，我會選擇跑步

跑步一星期跑幾多次？
每次跑幾耐？

點解會無乜進步空間 肥仔唔想係街比人望住跑

減肥減左九個月
78變65kg

靠隔日舉鐵同跑步

戒甜野同宵夜最緊要

依加懶左三日先跑步同舉鐵

照戒甜野

依加keep 住起65唔上唔落

但仲有小腩同微波

其實去健身室 冬天跑有冇效果 我試過 2日跑一次跑左一星期都無效 同埋好難出汗

我之前120kg太重 ，所以淨係玩太空漫步同踩單車，每次30-40分鐘

一星期三四日可以嘅話，幾耐睇情況，不過一定over半個鐘以上

你可以去下一啲有溫水池嘅泳池游， 重點係注意返飲食調節

180 180bls
都仲係肥仔喎

利申：185 187bls減左2,3個月去到165bls 之後依家又肥返去187bls

大家都一齊俾心機，好快減到肥

LM

好難解釋你聽，總之係健身室跑點樣都冇喺街跑有成效

你睇磅數冇用喎，最重要你減磅，要練肌肉出嚟

真係唔係好明
同埋你跑果陣，肚

腩會唔會痕?

點解會痕？

點解同你食既野一樣 又係紅米雞菜

我肥左

食三碗同半碗都好大分別既

有時可能磨擦到痕，同埋肚右手邊會痛

咁應該係你個人問題姐